Strike the blood 噬血狂襲 OVA2 第3、4話

【故事簡介】
第四真祖——是只在傳說中存在的世界最強之吸血鬼。而這位駕馭12眷獸、散播災難的幻之吸血鬼據說在日本出現了。為了監視並抹殺這位“第四真祖”，政府所屬的獅子王機關決定派遣攻魔師“劍巫”完成任務。而不知為何，被選為監視者的竟是一位見習“劍巫”少女——姬柊雪菜。
雪菜攜帶著對真祖用最強靈槍趕赴“弦神市”，而和她遭遇的“第四真祖”曉古城的真實身份卻是——！學園幻想戰鬥劇將在浮於海上四季如夏的人工島上上演——！

【STAFF】
原作 - 三雲岳斗
原作插畫 - 麻喵子
監督 - 山本秀世
監製 - 佐野隆雄
動畫製作 - SILVER LINK.／CONNECT

【CAST】
曉古城：細谷佳正
姬柊雪菜：種田梨沙
藍羽淺蔥：瀨戶麻沙美
曉凪沙：日高里菜
矢瀨基樹：綠川光
南宮那月：金元壽子
阿斯塔魯特：井口裕香
煌坂紗矢華：葉山郁美
妃崎霧葉：藤井幸代
江口結瞳：東山奈央

PV:
OP:
ED:
OP2:
ED2:
OVA OP:
OVA ED:
OVA2 OP:url]
OVA2 ED:

第1、2話熟肉:

Vol.2 熟肉未出 2016年12月23日發售
Vol.3 2017年3月29日發售
Vol.4 2017年4月26日發售

仙具

渣古

依耶 仙貝

阿斯塔魯特留名

今集終於有先輩

集集都有

冇人工

第4集先黎開新一章
屌你咩，幾時有5同6啊

Vol.3 2017年3月29日發售

把劍同想像差好遠

呢套d女個個都好撚正

係喎屌 眼殘睇唔到

不儲埋一齊夠做季番

係
又冇咩特別唔出得街既部份

果陣睇小說講佢點成為第四真祖真係睇到wawa聲
真係妙筆生花啊

完全feel唔到把劍打落去個下有幾勁

認真一問，點解淺蔥在機場會比人捉？

唔俾佢出境？

係 動畫都冇乜點講
只係ova3先有略略咁講佢係該隱的巫女
唔出得弦神島都係關呢樣事

第2季呢

弓女好撚正

套野d畫係咪好崩 其實